Ik ben net zo zeker van het zien Frank hier voor het midden van januari, want ik ben hier zelf: maar je goede vriend daar (knikkend naar de bovenkant van de tafel) heeft zelf zo weinig grillen en is er zo weinig aan gewend Hartfield, dat ze niet kan berekenen op hun effecten, zoals ik geweest ben lang in de praktijk van het doen. "
"Het spijt me dat er zoiets als twijfel in de zaak zou moeten zijn," antwoordde Emma; "Maar ik ben bereid om u te verlaten, mijnheer Weston.
Als je denkt dat hij zal komen, zal ik ook denken; want je kent Enscombe. '
"Ja - ik heb enig recht op die kennis; hoewel ik er nog nooit ben geweest de plaats in mijn leven .-- Ze is een rare vrouw!
- Maar ik sta mezelf nooit toe om ziek van haar te spreken, voor Franks rekening; want ik geloof echt dat ze heel is dol op hem.
